[COYS - Toby特價25M] 熱刺球迷吹水區 109

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會沒有主場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧希爾
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
14 - - Georges-Kévin N‘Koudou 尼高度
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
19 - - Mousa Dembélé 丹比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬

Don’t know do what
N/A - - Vincent Janssen 贊臣

真熱名單Update @20181229 連會員名, 43人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既, 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

Gazzaniga > K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

港大A09

哈你老味

Duet

BenDavies

古馬

Daniel Levy

沙發

CCV

要留Toby大力應該得番一個可能性
今季有盃攞

脆皮狗無得開

黃黃狗

盃 熱刺劇本冇呢個字
當改劇本真係有盃 都唔會續

Toby一路好走 去第度發光發亮啦

Welcome N’obody

去psg啦

今晚有冇人睇波？

有無link都成問題

主隊fans開twitter直播

萬能嘅reddit 一定有link嘅

岩呀

英國BT sport 有電視直播，所以應該一定有link

今晚咁西嘅波都睇先係真熱

今晚幾點

0345

ok la 唔係太夜

聽朝番早

做假熱

Seeeee

Cccccc

今晚得一場fa cup 冇可能唔播啦

weak

深夜西波

大力神係咪走硬
肥普記招都講到咁

345都唔係太夜 痴線佬

好似話約就開左150k比佢
唔要都係賣嫁啦 應該

自信嘅肥仔
#thfc Poch claims Spurs – rather than Liverpool or City – are the side everyone wants to beat in the title race, saying their sustained overachievement has made them a target for the rest of the league.

今晚有咩台播？

今晚唔落酒吧睇波？

想落gay bar搵七公

淨係會搵到我同吉田清

有無人睇左？係咪巴打黎架？有隻阿狗做牙哥真係唔知上世做錯咩事

出手低撚到 toby份約已經寒酸

收到風係會員 洪xx本人

never red

same here

攞聯賽冠軍都唔會續啦
而家唔係冇冠軍既問題，係人工太低既問題

你老闆開9000蚊俾你叫你對公司有歸屬感

代入返自己，都唔好意思要人地續約留隊啦

其實係球會規模問題
踢皇馬巴塞真係會有種油然而生既自豪感
代表你係最top既球員

大力可能唔關錢事

Eriksen: "I have a dream and secret plan in my head. But I keep it to myself. Right now I live in the moment and enjoy the success I have."
段quote 14年講，再俾人搵到佢ajax嗰陣都講過咁上下野。 可能真係想去一次皇巴拜咁
留咁耐算係咁啦， 唔好出口術罷操之類壓價就ok

唔好搞到好似魔笛個陣咁差

其實150k鎊週薪 喺英超係top20人工

唔係話超高 但都唔算寒酸啦

艾歷臣想走唔係為錢 係佢有目標要去巴塞皇馬上球員最高峰

唔好話同20隊或者big6 比
同kane 嗰200k 比, 開Eriksen 170k 都唔過份
Eriksen 走唔走就另一件事

ITK話佢想去蝗，但如果蝗唔bid嘅話會留
聽下就算啦

皇馬唔bid 咪等多年到佢完約 免費簽eriksen 人地仲開心

算把啦丹麥佬, 人地唔會睇得上你呀

唔會free 走啦, 唔績levy夏天求其價高者得算

點會價高者得

艾歷臣個case 佢一心只想去鍠

話之你有第二間球會bid十億 利維肯放 艾歷臣唔肯去都deal 唔到

我覺得大力神唔會搞到咁疆啦

我都覺佢唔會 但熱同鍠傾唔成價 Eriksen咪等多年免費走 佢完約走人完全冇對熱刺唔住

個重點係Eriksen 就完約 利維今次真係冇咩bargaining power. 唔會賣到高價

best case 係照續, 賣高價d

呢個先係重點
係我地唔配有大力

要Eriksen 留低得兩個可能

鍠可以超低價買入Eriksen 甚至免費簽 都唔要佢

或者熱刺比到Eriksen 信心 可以爭標 令佢上真正一綫 爭歐聯 英超

兩個可能性 都唔大

我又唔覺得大力神top到踢得起鍠螞，分分鐘又係變VDV既下場

認真覺得會然ccv 開d post d 名高汁

杯都無幫球會攞過一個喎

BTW 真係皇咩?? 定又係白白d傳媒機器講到係ja
一直覺得係巴

yes, 但而家一年約. 白白會唔會執得唔好晒呢?

傑志杯

ok

插嘴一問～
想問下有冇嗰場有人（好似有son份）喺龍門側邊跌左兩次
但最後都射得入嘅片/gif 可以share下？
嗰球好正 想重溫下 thanks

睇幾多次都好正 thx巴打

好似唔識玩FIFA嘅我亂禁掣咁

Chinese Super League side Beijing Sinobo Guoan have made a formal approach to sign #thfc midfielder Mousa Dembele. [Sky Sources]

寧願佢去巴都唔好去鍠

三米準備去北京國安

今年繼續行有出冇入制度
走：Dembele Eriksen Toby 意粉
重用Dier Lamela D山就當補返個位

我依家覺得肯比40m 買d山真係奇蹟

下季就係睇呢40m
可唔可以頂上Toby個位
考D山值唔值呢個價既時候啦

如果唔係肥花出黎屌幾句我估依家係用CCV

D山係有潛力 身體亦都好好 單對單落腳都勁 但仲未穩陣
係講緊成條防線問題 toby加盟前既超人都勁架 亦都會時不時爆炸
toby黎左係令到成條防線up左2個level 加埋chem令到超人再勁D穩D

依家個勢都走硬架喇
好撚頹 個球員都係想要高人工D 你肯出佢就肯留 死光頭佬度縮唔肯出
bale/modric/walker走 一黎人工加勁多 最大原因係佢地知道走左有冠拎
即使當年光頭佬加到佢地人工 佢地都唔會留 (當然唔會加同埋都唔會加到人地咁多)
toby同呢三隻情況又唔同 真係純粹想拎返多D人工 冇上面三隻咁大野心

最後都係要講句 利維含撚食屎啦

佢要180k喎，全英超都好似無邊個中堅有

toby 真係值呢個價 你諗下依家都冇人覺得vvd 貴

唔算貴喇 係差少少身高姐
其他根本一線

wimmer 真係好gay

toby 防空真係最弱

佢個感覺都似基

其實一直以來都係最怕空霸

人地son 晚晚食女團

我諗dier 防中唯一好處就係防角球會穩d 多個高佬

但係肥普守角守死球都係得一套

基本上有幾件垃圾會剋死我地 例如卡路爾

Gazzaniga, Aurier, Foyth, Sanchez, Davies, Walker-Peters, Skipp, Dele (C), Lucas, Son, Llorente.

343

好彩有我

parrott 後備都冇

用盡son先放佢去踢亞洲盃

呢個陣應該可以屈死班下遊隊 兩翼快 突破 中間兩隻空霸

Btw上年和偉甘比係咪呢個盃

出老蘭

肥普真係好撚假 講到唔想要杯賽 但對乙組後備都放牙傾 大力 toby 素素

唔通放 N”obody咩

係 連和兩隊乙組仔 打左兩次replay 幫乙組仔賺tv fee

parrott

Toby 50k週薪
大力臣 70k週薪

今時今日仲可以哩個價
真係佩服

牙傾續到2023 都唔過200k

kane son alli 各有各原因啦

對面件中堅好撚好撞

盲撐一下

買都買我首名入球喇

牙傾one of our own
dele自已都知自已有價冇市 老西都續
son 我地係玩poker 係佢免兵役之前就續佢 佢應該好感恩

有多餘錢不如拎去睇醫生 打狼狗可以輸番三粒出去

主席：肥普，今場要和！我要賣多場飛賺錢。唔可以比班球員咁得閒，要幫我賺錢

line up

上年場replay 真係好正 大雪到hihi 完全睇唔到踢緊咩

new post lm

右邊靠aurirer含得能
佢除左ssk個個都夾唔到
細walker唔太掂
中間dele做波可以早d訓唔洗睇

後防只能靠我一個

又強陣做乜尻

son實踢盡嫁啦
其他都咁上下啦

遲啲係咪sell Dembele

上樓機會

傳中超

正，好多lin

anylink?

咩台播

死撚開啦

？

咁撚惡既屌你老母

對面件中堅成個大隻阿伯咁既樣

冇台 要上網搵

笑死Kwp甩鞋

山狗廢撚到

son廢撚到

中堅最穩係Bd

有預感今場會U到完場

街場阿伯

單刀唔入

我喎

驚你會比人撞死

LM

lm廢撚到

岩岩我熱誠飛剷靚撚到

lucas

老蘭一要做逗深 就冇影了

屌班友係咪知我買咗客其他呀

BD依腳又幾靚

Fa cup冇var ?老蘭成個拉跌

my stream delay so much

用7公個個喇

ok i try try now

比人撞一撞就死咁 skipp foyth kwp 三個中學雞

人地個大叔成個老蘭拉跌都冇事

skipp就算啦 18咁上下 唔好操咁大隻
kwp同科 真係要再操大份啲

Bd連打乙組交直線都交唔撚到屌

對完狼隊受唔到教訓
仲唔射爆人先？

踢到一pat屎都預左

最最令人失望係skipp
湯搾料

臭真係冇腦

我要幫佢汁屎

skipp對乙組仔都係交後交橫
撞又唔夠撞
唔掂

Skipp爆到

反而alli對番依類組別球隊 踢得好自high

做埋隊長更high

科 自己失的球自己擋

我係一個負責任既男人

呢幾分鐘比人禁屌

本身就2:0緊喇屌

右邊好鳩
Skipp又瘦弱 臭又無腦

對住咁嘅隊 都唔狂攻
入左兩三粒先 點練都得啦

Dele玩撚完未

skipp 加 科 加 臭 真係好撚驚

爆到七彩

我最正常

老蘭個樣

高中峰加兩個唔出波既內切翼，前線全滅
dele skipp一個搏精華，一個淆底，中路全滅
aurier出波差kwp唔岩位，失敗中既失敗

如果踢呢d都要落大力就真係冇肉

屌睇緊咩

對面兩個坦克中堅speed 60都唔知有無
係度玩中路短波.. 成隊都on99

深夜閪波~

睇依班 寧願佢地多啲起腳

唔知係度猜乜鳩 有就去啦屌

我=平時toby
前場唔得等後面射

爭啲伏鳩skipp

打乙組仔都係度走位拉邊有用咩

阿里係左閘位抖暑呀

skipp係咪唔識將個波向前傳

現位都慢到

猜到人地5個係前場都唔長傳攻....好撚悶

有預感會失波先

kane要熱身

bd好似唔夠位助跑開角

打得咁辛苦咁嘅

人地縮到咁後
我地大把位一腳轉邊
skipp係中間駁一腳完全係多鳩餘
要佢防時又薄過紙

Goal

所以話要守我地真係好易
只要肯放多幾個人
我地就連乙組仔都攻唔入

屌

真係遠射仲好
雖然好靚

香蕉波

crazy

我助攻的

臭以為出界舉定手點知入左 笑死

crazy負碌

靚到

Skipp 唔好話向前傳波，佢連個人向前跑都唔識

屌咁樣入

正選都猜得唔算好好啦
仲要副選玩咁細 傻撚左

-6足球

臭！

你地快我成分鐘

我而家先睇到球波delay

Skipp俾啲向前嘅波仲好過Winks

Son 望到老蘭就下下自己去，平時真係比面傾先會傳下波

下...

walker 簡直係進攻黑洞
請問落過幾多次底全中

Winks剩係識橫傳同後傳

打左邊唔慣

全隊邊個唔比面傾

辛苦晒各位深夜睇西波

不如打返4後衛，用返bd

今場應該好岩素素踢

客其他 搣飛未

打左真係諾頓同級

好好笑

睇到個閪陣買左下盤
係估唔到crazy有世界波..
頂住啊

去還去 咪係中間扭得唔得

對面冇空位比son 就廢左武功
英超隊反而冇pack 得咁密

瞓 唔睇悶波

kane一個拉兩個
對面又忌住大力臣d過頭波唔敢推咁上
son先有機會成日單挑

下半場老蘭3粒
孫2粒
0-6客其他啦

總之Winks係原罪

我勁撚到

老撚

地波老蘭

goal

科訓係度用頭

訓得

我勁唔勁

好想睇老蘭入多幾球

好柒

怨婦賣蘇蘭基袋19m, 我地巨巨都唔知仲值幾錢..

屌你喇

由科地面頭搥開始攻勢

skipp解圍都係向後解

英人加年輕 加 世青金靴 點都貴過荷甲神射嘅

架沙勁到

LM唔好傷

臭 goal again

仲以為son會獨食

臭帶帽會點？

脆皮下場正選

臭枚開二度

son goal

son 呢下獨得黎又吹佢唔脹

goallll

客其他

son真係好撚fit，冇左佢點算

準備客其他

快d放新仔落黎

10分鐘3球
其他應該無乜難度la

Son盃賽都咁搏命

科weak

你咁快

又出走成個月 唔拚命比人屌死

未摵飛
加油

加沙

好驚肥普換kane erisken入黎

4球仲唔撚換走拳王果D休息下

條大陸link好快 不過低清

如果宜家有12碼，會唔會比crazy射

我跑得好快

人地一下靚突破 可惜質素所限

skipp weak

really weak

son 7了

wow 新仔

marsh 換 son

個身偏過你

我好大隻

又青訓d小矮人出黎

lm好想入波

話說依代啲英撚青訓矮到
獌有個幾勁 但得160

馬薯咩來頭

冇人知

防中

老撚goal

靚

不過睇唔透 明明skipp係偏前場 但塞向後
馬薯偏後場 依家企得前過skipp

又入

老撚再goal again

Skipp 終於傳返球靚

客其他了

派我

咁都有客其他冇半大 屌你老母

Skipp啲直接波幾正
好過Winks

on9 出kane

戴帽了

老蘭

如果出埋個青訓中堅 就ok了

牛清名言 假波黎

爭一粒

佢要玩波啊

做乜九.....

拳王打番前D
比番skipp用波即刻勁左

秒開客其他

alli

傾哥見老蘭入3粒嬲左，要換走佢

alli爭啲

上半場打到一碌柒
下半場25分鐘

做乜撚野出kane

仲有廿分鐘左右，仲可以數多幾粒

痴撚線的

老蘭3粒我都9up中

我現時自己肯做飯

肥普同老撚又冇不和wo

仲出Kane
肥仔攪咩呀

傾哥話事

但一不小心 總記起你

換老蘭究竟係咩玩法

真係睇唔撚透
肥仔係咪食撚左屎

傾：咁易入架咩？換我換我

kane肯定覺得大好機會擦入球

有啦

入撚到咩 係中場拎波有去邊線

整傷左kane我就send gay圖去肥普email

sd比我先

山換Ey

邊位呀你

青訓中堅啊

我知
個樣好老

得馬薯似青訓樣

180學人去做中堅，英撚脫歐營養不良 ?

衰過我老死ccv

發覺skipp個look 都幾似盧保

Kane goal

diu kane

根本Kane係為左落黎刷入球

出黎收fans 同人地啪手

英超曹星如

好有傑志盃個場啲feel

同eyoma marsh 一樣
肥普俾機會青訓出

如果有1516個期盧保咁勁都好丫

出黎做show

on9 臭

出傾刷數據

正常發揮

skipp個反應好撚好笑

kwp打左邊廢好多

屌你 臭又射

一係左邊 仲衰過洛頓

完

Admin 假熱

好慘

skipp 個球助攻老蘭幾好丁 感覺佢拍marsh 之後好左
skipp 應該唔算純防中

skipp根本唔係防中
佢偏前個種黎

佢同dele 雙中場中真係放棄中場

Eyoma 感覺幾唔錯但得180 踢中堅

vdv嘅下場係咪即係會嚟返熱刺

係咪delete左

希望可以留老蘭到完季 真係好有用 杯賽對下遊隊 同埋落後緊要狂攻既時侯老蘭真係好effective

Tottenham Hotspur manager Mauricio Pochettino on why he brought on Harry Kane versus @TranmereRovers. [@Football_LDN]
Respect, Respect, Respect

老蘭算高薪一族

擺明係夾住佢出場次數/時間黎出糧

入幾多都無用

利維又贏

好effective，不過都係唔出

但係...連出都唔出即係每個禮拜白俾人工

講到口都臭
經典作係歐聯作客打皇馬 高大壓到拉狗身位之餘
腳下功夫又唔差

可能真係份約有入球/出場次數獎勵
度縮主席

玩過fm unused sub 人工平一大半

唯有係等球場起好，enic賣球會比個有錢又肯比錢嘅老闆啦

根本傑志盃

最怕賣錯比大陸佬 玩兩季 又比人拉咗 拎球會資產填數 最後降班

要賣到比好老闆唔易

光頭佬應該buy美國市場多d，一味搵nfl合作

睇到自己咁大

依家運冠名權都未有人買

有冇人出親街見到人著波衫。。

@科 你件波衫呢

入波係去同球迷拍手 都還好嘅應該

搵rose同Google傾下啦

著過喇 cow到好能多女

facebook

Facebook 係大陸佬面前都要跪低

Skipp

2助攻
93次傳球
91%傳球成功率
4次關鍵傳送
3次攔截
3次解圍
1次爭頂成功

其實肥普係睇重佢就唔好擺佢係防中啦
咁撚瘦削

但佢又唔夠料做攻中

對乙組都J數據

enic開價10億英鎊 買完熱刺仲要孭埋起球場筆錢
普通富豪少d錢都買唔起

唔係j數據嘅
但有啲傳波係ok 佢打番前啲之後
但一企防中位 慘不忍睹啊

又係現代3中場個堆

我覺得佢同winks都係有樣共通點就係
大家都唔係點信佢地可以控住個中場所以無得比佢發揮

其實我地啲青訓個個都營養不良咁，撞兩撞就散，點踢英超

英撚依代都係咁

最肥嗰件又咁廢

你

我覺得係佢地本身都冇依種自信

lewis同levy兩條食屎狗

問題係我地無哂防中用
一個傷膝頭一個切盲腸
唔通真係要買哥倫比亞個barrios

買人
咩黎㗎食得㗎

盧布迪1月強勢加盟

切盲腸個個已經搵到最佳位置

Victor Wanyama will not be leaving #thfc in the January transfer window, according to his agent.

"There is no possibility of Victor leaving Tottenham in January, but we will see after that. I have not had contact with Monchi at AS Roma regarding this issue."

Tottenham Hotspur chairman Daniel Levy's dream of opening the club's new stadium against Arsenal has been blocked over security fears. [@SunSport]
Tottenham Hotspur are expected to make an announcement on the progress of their new stadium imminently. [@SunSport]

屌你老味, 3月仲未得

垃圾主席

疊埋心水下季啦

下季都唔知得唔得

分分鐘要成個再起過
安全問題

The only stadium in London to watch Champions League

新主場起完先定沙中綫起完先

希望趕到歐聯四強時用啦，可以用大電視直播皇vs痢

沙中啦
levy都唔識"我話ok就ok"

on9

is

脆 and 科

原來下場對曼聯

車then曼

All in主其他上車

我地主場wo ching

唔好xxxx啦
上年xxxxxxxxxxxx冠
你哋xxxxxxxxxxxxxx到
捧隊xxxxxxxxxx啦

劇本係Dier復出正選防中完封對手
再長傳送4球助攻比前面果3條粉皮 4:0
Eriksen輕鬆罰球 又一粒 5:0
Lamela後備入替 打反擊又一球 6:0
80分鐘換走Dier留力踢下場 後防崩潰
科比渣古壓住頂入 6:1

on9 我贏渣古喇

最強之矛對最強之盾

善文茶室中，一對看似農家夫婦打扮的少年男女不起眼坐在一旁的桌椅，誰也沒有對他倆留神上來，誰也不知道這二人就是江湖上赫赫有名的逍遙派掌門人門下最得意的弟子甘良庸和他的小師妹古詠諰，人稱逍遙雙俠。
甘良庸俏聲道：這趟師父派我倆喬裝出行江南，是要暗中查探萬江行這老狐狸大舉宴請七十二魔寨到萬淼山上來，到底有甚麼圖謀，還特別吩咐我倆千萬要小心，別露出甚麼馬腳。縱然七十二魔寨我也沒放在眼內，但打草驚蛇了，只怕對師父也不好交待。
古詠諰悠悠道：甘師哥，師命當然重要，但難得我倆能下山遊歷江南這煙花都，就不能好好的喝茶吃榚點嗎？你看，這椰蓉小白兔做得多精緻！
甘良庸笑了笑，說：師妹就是貪玩。幸好，這次下山前，師父特意傳授了我們本門絕學「逍遙矛盾功」，我主攻，你務守，二人合壁，天下難逢敵手。
他隨手拿起剛在路邊攤買的一根甘蔗，掰成尺許長，以蔗為矛，在空中虛畫了一個圓，凝在半空，看勢已將古詠諰的上身要穴全都籠罩住了。
古詠諰微微側身，嗔笑道：喲，真打囉？你這算甚麼兵器了？當降魔杖使嗎？
甘良庸回答：非也，我倆學的是逍遙矛盾功，此乃竹蔗矛。
古詠諰被他逗得笑了：甚麼竹蔗矛？竹蔗茅根嗎？不去降魔伏妖倒來替我清熱氣嗎？好，你既然手執兵器，我也不能空手接招。
說著，她執起茶居放在一旁的茶葉餅，擺起架式作抵擋勢，竟是將全身弱點守個滴水不漏，立於不敗之勢。
甘良庸問：師妹你這兵器和我的可是湊成一雙一對。可不知叫甚麼名堂？
古詠恩臉微微一紅：師父傳我倆逍遙絕學，你的既叫作竹蔗矛，那麼我的就叫作

嘩......莫拉達剛剛嗰下門前飛機

垃圾脆

岩先想po
佢似仲玩緊

素素好誠實 唔講大話
咁答即係認佢之前捧過 但依家變成真熱

合約戰士

足總盃下round 幾時抽飛？

我真熱

好似星期一

Thx 巴打

唉

其實唔好諗依啲大名啦
錢又係一個問題 球會名氣又係一個問題

幾時可以再遇到VDV呢種真熱+世界級球星肯黎我地度？

睇怕都十年難得一見

又冇錢
又冇盛
鬼入黎咩

肯入黎既都係刷妖人

vdv都係失意先黎
而家有邊個世界級又失意

好後悔無買件vdv嘅波衫

點解今年nike d波衫重未減價散貨
想買件第2作客印toby同大力
今年再唔印既 下年冇機會印啦

你下季都走 好印埋自己

里昂/拖肥波衫都幾靚呀其實
如果去獌就老閪都唔印

應該要到支那新年左右先減價

啱啱見沙田石門嗰間 主場3xx

原來嗰日兩肥佬相遇

舊曆啫,唔係支那獨佔嘅

都抵wo 第2作客有冇折？

買波衫都是傻閪
課金比利維但人都唔買個

肥普7球
老納: SOR,我試過9比1

冇入去望呀 佢鋪仔嚟架
我都係行過望到
同埋講過今年主席唔買人
唔科水買波衫

利申非打手
真係咁啱行過望到

[COYS - 炒車派對] 熱刺球迷吹水區 110

Tottenham Hotspur are now set to open their new stadium at last with the London derby against Crystal Palace in mid-March.

聽住先
過唔到多仔就

皇馬又輸
goodbye toby eriksen kane 肥普

假膠都唔覺得好笑

換完領隊都係咁

你都是唔好再諗post名啦好嗎

傳緊車仔斟緊卡雲尼

傳緊熱刺賣人換取資金買盧布迪

b朗唔夠班 回家喇屌

dembele 睇黎走硬,真係靠ssk 頂
同一種踢法既不如收返老母馬做sub

knockout 都無得再中途轉呀???

要被人告商品說明了

利維：要賠錢，黎緊summer都無錢買人了

又推遲
之前又話一月底

播乒乓波咪得囉

有無歐聯MMA??

[球員訪問] 阿里：普帥很擅長保持球隊活力，熱刺是時候贏得獎盃了

在昨天凌晨結束的足總杯第三輪比賽裡，熱刺客場7-0大勝燦美爾。此役阿里戴上了隊長袖標，他在賽後接受採訪時表示：熱刺是時候去贏得冠軍獎盃了。

阿里說道：「我們想贏得獎盃，這是我們的目標，我們最近一直踢得很好，近年來我們已經取得了很大的進步，但球季還沒有結束，是時候在本球季捧起獎盃了。」

此外，阿里還讚揚了球隊主帥普捷天奴，他認為普帥能夠在比賽中做出一些細微的改變來保持球隊的活力。

他表示：「我們有在健身房和訓練場努力訓練的球員，以確保我們的身體狀況，教練也會在場邊時刻準備著做出改變，他很擅長這個。當你參加不同的比賽時，你不能讓腳離開油門，你必須保持穩定，保持高水平發揮。在與狼隊的比賽之前，我們的狀態非常好，也許這讓我們我們有點忘乎所以，也許我們只是認為我們會拿下這場比賽，但如果你真的想贏得比賽，你就不能這麼想。」

來源：虎撲體育

-leo

[COYS - 是時候贏得獎杯了]

唔會俾你開po

次次一講呢d都會出事
睇黎聯賽杯GG了

COYS - 唔會俾你開po

中超/中東/psg 好似

肥普寧願比屎喼同馬殊踢中場都唔會比老母馬踢

老母馬 光刀 兩個都好灰

老母馬仲係維拉？

錫周三，但係錫周三啱啱appoint咗布魯斯，就係之前係維拉雪藏老母馬果條友

唔係同打法，skipp係類似winks 果類控場。老母馬就真係大屎忽複製人咁，又係會主動反搶同有身型。老母馬繼續大屎忽仲好過winks

慘

人生...

啱啱睇番紀錄，老母馬之前果十幾場都叫做主力陣容之一，最近兩場連後備都冇。

大家點睇

如果真係有大屎忽咁勁咪係
冇嘅 一定係控場好啲

老母馬打中中太削啦

國米buy Godin

馬體成條防線都有變動

其實佢大份左好多

解體??

基沙文太高薪了

【#轉會SportsLight】

Di Marzio報導，#馬德里體育會 中堅高甸今夏與球隊約滿後，轉投 #國際米蘭。雙方將簽約兩年，及有一年優先續約條款。

由於基沙文高價續約，馬體會薪酬結構大受影響，並觸發盧卡斯靴南迪斯、高甸、菲臘比雷斯和桑法蘭出走的危機。

盧卡斯靴南迪斯

好似拜仁bookmark了

屌阿根廷隊友wow
肥普都叫唔到simeone醒1,2件過黎

其他隊買賣人都係用體育總監之類職位做野

邊會因為肥普就放 除非隊波同肥普有關係啫

果陣愛斯賓奴都唔放pau lopez 啦

所以冇體育總監...其實有好 有唔好
唔係咁多個雲加嫁

肥普唔鍾意有DoF無計
個陣baldini買人買得超快

搵隊長叫佢過嚟啦

閘啊

忍夠bd

以前日日mon住轉會新聞 依家都費時睇

因為一定唔會買人

熱最需要改善真係後防
前面fantastic 4 真係幾好J
而家Lucas又打起
玩game都係第一時間清兩個垃圾閘

如果唔買人咁點都要續咗艾力臣先啦
賣咗買唔返

唔會續架啦

上年已經開始操大隻。

[COYS - 炒車食曼魚 巧kai針唷>_<]

support, u開

推快d啦咁
無波踢就唔講野
之前唔係推得好快既咩 辣殺

我dllm ar

hi 辣殺

聽講你對住隻狗打飛機

朴信惠

我唔否認，男人，有錢真係會身痕。
話說我二十歲結婚生仔，
後生時日捱夜捱，累到瞓覺都冇時間，有時要向個老婆「交功課」都有困難
但又好彩憑我努力，三十出頭就開始搞生意，仲越做越大
當開始有個錢响身，做人壓力自然細咗，就開始成日「搵野搞」了。
結果，玩到個老婆掉低三個仔女就走咗去，不知所終。日子一日一日咁過，啲細路終於個個都大哂，仲結哂婚。
大仔- 漢陽
好似唔似，似足我後生！廿歲就搞大個肚結婚，個大陸妹擺明係因為我地家底所以先同個傻仔一齊，個傻仔仲以為執到！冇計，個仔鍾意又專一，我做老豆睇穿都唔出聲啦！咪由佢結囉
講開個大陸妹，佢又真係得天獨厚，生完個孫仔好快修身，原本已經成個 倉持結愛
咁樣，而家谷埋奶真係差啲忍唔住。
不過，始終紙係包唔住火 仲要係慾火！ 有一日，終於出事
話說，有一日佢要同個仔去母嬰健康院做檢查，佢老公又要返工（個衰仔冇出息，响我公司做個經理仔幫我手睇住啲生意），我就同個工人陪佢去。
基本上都係個工人搞哂，我同家嫂都係一齊去睇住 突然間個孫仔跌低咗，家嫂就過去踎低抱起佢。
嗰一刻，我個心真係停咗：
佢當日上身著件幼帶貼身背心，下身一條牛仔短褲，加對高根涼鞋。佢一踎低，原本已經見到少少股邊既短褲就更加表露無遺，仲要條褲頭露出入面既黑色T-back…
嗰刻我都叫自己冷靜：
我又唔係冇錢，平時玩下明星仔都幾過癮啦，無謂玩到咁大，話哂自己個仔個老婆
直到返到屋企，個工人可能睇穿我雙眼已經著哂火，竟然話肚痛要去廁所，叫家嫂幫BB沖涼
一路沖都冇事發生，差不多沖完時個BB响個沖涼缸度扭計，家嫂上半身烏咗落去又上唔返黎大叫出聲， 咁我走入去睇下咩事既時候
眼前見到露出半條T-back既下身，在牛仔短褲邊位看到有些毛髮偷偷走了出來，因為家嫂上半身失咗平衡，令到內褲移位
我真係忍唔住喇！！走埋去故作幫忙，從後貼實家嫂，雙身從背後向前伸：「咁論盡架！等我幫你抱阿B啦」
「老爺，你 」
「唔好嘈住先啦！ 嘩！個孫都幾重喎！」
「唔駛喇 等我自己 你咁我發唔到力喇」
家嫂真係天生淫蕩！ 我用下身貼實佢，巨龍真頭印正响兩片唇中間，佢邊可能發到力？
但佢要顧住個仔之時，條腰竟然不自覺咁扭下扭下，仿似响度提出需求，又似响度就緊個位，等我可以更加容易進入
咁既時候，我話忍到你都唔信啦！ 人地都比哂身體信號，點都要做埋落去啦！
「家嫂，我唔係好夠手長接阿B, 我再伸前啲好冇？」
「咁我趷高少少啦」 佢塊面紅哂咁細細聲講。
跟手我一手除咗佢條短褲，得返條移哂位既黑色蕾絲T-back, 在毛髮之間，已經有一啲反光既水
拉開些少幼邊位，巨龍一伸！ 佢哎一聲叫咗出黎。 呢一聲叫聲令我更加生龍活虎！
「嗯呀嗯啊好硬吖」
連續的進進出出，佢雙手都放軟了，由得個B瞓响個浴缸度 「老爺 你唔好郁得咁勁 我好軟喇 冇力」
見佢已經完全配合，仲high到冇哂力，我就將佢反轉，等佢躺平落地版上。
唔轉由自可，一轉見佢件貼身背心比個BB搞到濕哂，搞到透哂點。
始終生過仔，兩點小黑點在白色背心入面顯得更加下流，配上適中大小既暈片，簡直係完美既洩慾工具！
以傳教士式推進，完全沒有理會家嫂反應，因為此情此景實在太正！ 一心在享受整個過程
「吖 嗯 好濕呀 我停唔到呀 啲水係咁流呀」
也難怪，正如一個餓咗好耐既人，見到野食啲口水點會停到？
唔係話個仔滿足唔到佢，而係，我好清楚我既能力！
「到喇到嗯啊大力啲」
「嗄嗄嗚哼」
家嫂軟軟的附在地板上下身抽動著 面上的紅霞反應出的滿足
當然，還有下體滴滴流出的黃金
「我終於明白我個仔點解要娶你， 我亦都相信你唔係一個剩係得身材既女人」
跟住我就行返去自己房度

有人想知再講

我覺得佢doctors個樣麻麻

冇人想知

查比狗

係咪重有第二同第三？

係熱狗地頭唔講gay故注定失敗

呢度得我一個唔係基佬

老老實實唔明國米增兵係抱咩方針
佢係今年夏天free轉 人工一定唔低 隊中又有幾個世界級中堅爭位....

米蘭達 好似想走

唔想我喺個名後面加返（反脆）就快啲繼續啦脆狗

睇左鏝果場fa cup，佢地d青訓好勁...

而我地果堆...

big6 幻幻好似佢同車最勁？

yes

如是者之後兩日，家嫂都好似平常一樣 - 照舊陪個孫玩、行行企企，事關嫁咗入黎之後，住响大屋既佢除咗得閒去 shopping high tea之外，最多時間就係响屋企。而我，照舊每日返公司簽下文件，聽下班下屬滙報，就定時定候中午返大宅食午飯。

又一日照常返去食午飯，工人整好飯餸就會離開大廳入返廚房，等我地一家人食飯，直到我地叫佢先會再出黎⋯

「咦！平時你唔一齊食午飯格！」我說

眼見家嫂著住蕾絲睡衣從樓上走落黎，笑笑口話：

「咁我今日肚餓吖嘛～」

一住食，佢坐我對面，一住見到對36E响前面晃下晃下⋯ 真係極盡視覺享受。

「哎！ 跌咗⋯⋯」 佢隻手一揮整跌咗對筷子，一句說話就烏咗落去執。

我當然冇理佢，繼續食。
突然間，褲檔感覺到一陣涼意⋯

原來佢攝手攝腳爬咗過黎拉開我褲鏈，掏出巨龍來把弄：

「老爺⋯ 我都話咗我今日肚餓架啦⋯」

一雙玉手不住撫弄巨龍⋯ 一隻手把玩龍身，另一隻手則輕撫袋底⋯

你老味⋯啲手法咁純熟既！ 一般男人比佢就咁摸都好易忍唔住走火！ 我都要「心若冰清，處變不驚」先把持住⋯

「家嫂，你咁肚餓咪大啖啲食囉！啲野食凍咗唔好食架，唔好掛住玩喇⋯」

「但係老爺⋯ 人地呢排肥咗要買過啲衫⋯ 駛多咗錢⋯ 驚再食又要換過啲衫⋯」

「哈哈！ 都知道你唔係咁簡單！ 真係唔係剩係得對波既女人！ 好！ 見你人前人後都咁識做⋯ 老爺就比啲錢個孫仔買野食先！」

「你話架⋯ 嘻嘻！」

跟住佢就繼續用雙手來回套弄，又用舌尖輕輕的舐，好似食軟雪糕咁，驚會太大力破壞雪糕既形狀⋯

「啜⋯啵⋯ 」 突然一下！整支沒入口內，眼見在吊帶睡衣內的肉球隨著上下上下而搖動，再見住口水不斷從肉棒身上流下⋯ 一邊吹奏，一邊吸回流出的口水， 賣力至此，實在是一個好對手⋯

「格嚓！」 大宅門在此時打開了。

漢陽突然回來了！

「阿爸⋯」

「做咩事無端端返黎！」我強裝鎮定，依舊擺出一副老爸的威嚴

「冇⋯ 諗住返黎陪你食飯⋯⋯⋯ 順便想同爸爸你商量啲野⋯」

「好，坐低先」

漢陽隨手想坐在我隔離，正想拉開張櫈⋯⋯

「唔好！ 坐對面！」

真係比佢嚇死！一坐埋黎咩都比佢見到！

差啲嚇到縮陽⋯

好在，枱底個專家見到有啲軟咗，即刻用舌頭由棒身一直舐⋯ 一直舐⋯ 直到袋底⋯ 再整個含住⋯

「咦！ 阿媚呢？ 佢頭先有落黎食飯？」漢陽眼見另一套食剩既碗筷問道

「哦～ 你老婆頭先話肚餓，仲大啖大啖咁食⋯」
眼尾望見，枱底的那件尤物正塞滿咀，戚著眉望著我，深怕我玩野拆穿⋯

漢陽亦冇再細問，坐低就問：
「阿爸，我可唔可以調第二個部門？」

「點解？你認為公司係可以隨意調黎調去？就算我係老闆都要講規矩！」呢個仔就係咁，樣樣一唔順利就逃避。

「唔係呀阿爸⋯ 我响內務部都做咗年幾兩年喇⋯ 樣樣野我都好上心做⋯ 但係我想幫你多啲，接觸下對外，傾下生意⋯」

「都話咗⋯ 哎呀」 正想再否決佢既時候，家嫂就運用佢「三寸不爛之舌」來回套弄⋯

「阿爸，你冇事吖嘛」

「冇⋯ 我想話⋯ 你都係⋯⋯」

當我要再講時，家嫂就更加出力，一住含，一住掃袋底，仲連吊帶都除埋⋯

佢幫老公既心意我當然明白，而我更加明白既係⋯

我真係忍唔住要出野喇～

!～!～!～

家嫂果然口密，一滴不漏咁含住仲吞埋落肚⋯ 只見嘴角一滴，都比佢用舌頭舐回⋯

「嗄⋯ 好啦好啦！見你肯上心做野⋯ 下個月你調去營運部幫手睇下啲生意先啦⋯」

「多謝阿爸！ 我會比心機架喇！」

跟住飯都冇食過就一支箭走返公司⋯

「你而家滿意啦？ 你又有錢駛，個老公又有個大位坐。」
我望响枱底說

「鬼叫你啲生意大權比哂二叔！ 我老公就咩都冇⋯ 我唔幫佢爭我第時點算！」佢一邊從我褲檔爬上黎一邊講

「邊度有！兩個仔都一樣！」

「仲扮野～ 你調咗二叔同二嫂返香港啦！ 佢地下個月都返黎住，你話唔係咩～」嬌嗔地說

「哈哈！ 咁小心眼？ 總之你少擔心！ 你既 ’家用‘ 唔會少咗既⋯」

「係先好講⋯」 一邊著返吊帶走去浴室方向⋯

lucas 傷 son 走埋得番lamela 補上
老蘭就點都唔會用

用$$$堆出黎嘅
軌果d基本上租到20,21就賣走
鏝你睇下sancho就知

我地有walker-peter

yes
呢套好好多

正如家嫂所講，我個二仔同二家嫂就响個零星期之後返咗黎喇。 講下個二仔： 佢叫漢源，自細就聰明伶俐，樣樣野一學就識，所以我都對佢寄予厚望⋯⋯ 所以一小學畢業就送咗佢去外國讀書，結果佢不負所望，名牌大學畢業，跟住我將國外既生意交咗比佢打理，等佢增加經驗遲啲接手。

就响佢早幾個月，就話同個女仔結婚，我見都未見過，只知道係唐人。不過，我對呢個仔有信心，佢揀得既應該都唔會差得去邊。

就响佢地返黎個晚，我第一次見到二家嫂真身： 個衰仔真係識揀⋯ 個女仔斯文大方，談吐溫文，身材是偏向窈窕的，啲膚色非常白，但係又唔會現到青筋, 成個年輕版既森奈奈子咁⋯

自從佢地搬咗返黎，屋企真係熱鬧咗好多，食飯都多幾個人，有時個細女同埋個女婿返埋黎食飯，真係好有大家族既感覺，樂也融融，濟濟一堂。

但係，見得二嫂多咗，就發覺佢同阿源有啲貌合神離： 一般成家人食飯閑聊時佢地係非常恩愛的，但係一到背面，見佢地其實好少支體接觸，各顧各的。

而我唔係金田一，冇可能一眼睇穿固中問題，但就因為有一次，比我發現二嫂响廁所捽碟⋯⋯

當時夜媽媽，個個都瞓哂，我就剛剛想去廁所，路過阿源佢地房，從門邊見到個仔正响度收拾緊一個大型啡黑色既箱，當下都冇理佢，逕自行去廁所，就响呢個時間，廁所門半關，見到二嫂雙眼緊閉，左手在花瓣間來回，細長既手指輕柔而敏捷的撩動；而右手則握著假陽具，塞在口中再口交狀。

「嗚⋯⋯唔⋯⋯?⋯⋯ 唔」
口被塞得滿滿，口水亦浸濕了假陽具⋯ 左手提起時已經滿手蜜汁，但右手一刻也不停留，馬上把假陽具往花瓣裡送⋯

坐在馬桶上，兩腿張開，假子往內推⋯ 然後腰一挺，整支順勢滑入小穴⋯

「噢哎～～～嗯⋯⋯」將整支沒入一刻，二嫂情不自禁悶哼了出來，雙眼又緊閉慢慢變成享受⋯

整個畫面實在非常震撼！ 一個如此斯文大方的美女，竟然也有如此索求的一面，而且，作為一個偷窺者⋯ 不！ 係作為一個老爺竟然在偷窺新抱自慰！ 實在很難作出一個合情合理的解釋。

刻下我只好快步回房，避免不必要的誤會，但係我又已經由尿急變成唔急，再變成棍硬⋯ 就咁返房我今晚實唔駛瞓⋯

於是順勢向走廊的另一端盡頭走去，沒有敲門，靜靜的將門打開，見到阿陽兩公婆正睡得香甜。

行埋去阿媚床邊，撥開被角，眼見入面的蕾絲睡裙衣衫不整，沒有穿胸罩，兩點從絲綢中突出； 下身裙擺亦上褪至腰間，豐滿的下身在內褲中也埋藏不住⋯

馬上脫去褲子，一條巨龍往她口中遞過去，在嘴唇的觸感，鼻息間的暖氣，已經令我戰意十足，一邊來回在唇上拖拉，一邊回味著早前她在枱底的「精湛演出」。

「傻咗咩你！ 走入黎做咩野？！」 佢比我磨到醒咗，睡夢中驚醒細聲道。

「家嫂，幫我下一下火先！ 阿陽咁大聲鼻鼾，邊嘈得醒架！」

「係啫⋯ 但你騎上黎郁都郁醒佢啦」雖然佢口話怕，但隻手都自動自覺搓弄巨龍⋯

「咁一係出露台喇⋯」

「傻咗咩！ 比人見到點算⋯」

「怕咩野呀！ 凌晨時分邊個會睇！ 我地間屋响山上面，除非有賊啦！」一手拉佢起身出露台

推佢面向露台，佢雙手捉住欄杆作支撐，我就馬上撥開條裙，扯開底褲一挺而入⋯

個淫娃天生是被人操的！ 原來我用支棒掃佢個嘴時，佢本能上已經有反應，原來頭先係痕醒！

原來，有陣時扑野唔除衫，係有另一種視覺： 比起除哂佢啲衫，睇住佢大細有致既身材固然心動，但其實响內衣底下，見到巨乳在吊帶內悶屈著，一邊抽插，一邊見著絲質裙擺滑落是另一誘惑。

「唔⋯⋯嗚⋯⋯唔啜⋯⋯⋯哦」
家嫂深怕發出呻吟嘈醒老公，改為一隻手支撐住，而另一隻手既幾隻手指被小嘴含著，摀著叫聲。 但我實在唔會放慢動作，大幅度的進進出出令佢屁股不自覺地向上挺，不斷想迎合更多⋯ 更入⋯ 而呻吟聲還是從嘴邊吐露了些許⋯⋯

「好⋯⋯我腳企⋯⋯唔⋯⋯到喇⋯⋯ 我⋯哎⋯ 唔⋯⋯到喇⋯⋯ 到喇⋯⋯⋯呀呀⋯呀～～」

「嗚哇⋯⋯ 我都射喇！」

拔槍一射！

一條濃烈既白柱飛向玉背及後腦上⋯⋯

「你整到我成頭都係喇⋯ 點返上床瞓呀⋯」阿媚細細聲講。

「咁老爺同你入去浴室洗頭啦」

兩條肉蟲衣衫不整地走出房間。

「烏低頭等我幫你頭啦！」

「唔該老爺」

其實佢個樣真係幾精緻，仲要好似而家咁面紅紅答我，難怪個仔會中哂箭沉船。

在花洒下，淋住暖暖的水，在煙霧彌漫下的兩條肉蟲，明明之前在幹著苟且的勾當，看起來都變成浪漫的神仙美眷了。

「你個後腦位我洗唔到呀，再烏低啲」

可能始終係大陸人，佢啲白話唔係咁明白，我原本意思係叫佢烏低啲個頭，結果佢成個人跪咗响度！

是但啦！ 繼續幫佢洗頭， 但一邊洗，佢跪响處個頭又剛剛好對正沉睡的巨龍。

刻下我亦冇想太多，始終佢成頭白槳痴住都要花時間洗乾淨，但係我每洗一下，身體不其然向前一郁，佢就會好百厭咁伸條脷去舐一下。

「你唔好咁百厭啦」

「咁你幫我洗頭我又幫你洗之嘛⋯⋯」家嫂好古惑咁笑，而佢既眼神我睇得出佢既淫意之外，仲睇得到：' 啱啱出完邊回得切氣，用條脷整蠱下你先得'

幫佢洗完，我自己都企响度沖返個涼，我一邊沖，佢就繼續跪响地用條脷玩我，佢見我個人同下面都冇理過佢，似乎心有不甘：正所謂，見到如斯尤物，猫兒也動情啦，你竟然不瞅不睬？

一下之間，家嫂見我滿頭洗髮精，雙手又無暇反抗之時，一口含住軟掉的巨龍⋯

「唔唔⋯⋯ 吱啵⋯⋯唔⋯ 嗄⋯」

她的櫻桃小嘴本來已經相當誘人，現在將整個含住，口內的溫度，舌頭的濕滑度⋯ 再加上她跪著全裸的情景相當意淫。 在本應非常浪漫的環境下又變成另一個鬥獸場⋯

巨龍被喚醒了，她表情相當自豪，好像成功証明了什麼。

「你以為我回唔到氣咧！哼哼！」

「你咁叻，我最多再令你開心啲囉～」 大陸女人就是天生有這種媚功，好像其他地方的女人就是學不來。

在淋著花洒下，家嫂抬起頭來張開口，仿如夜光杯一樣盛著暖水⋯ 然後一口含著巨龍，口內水中吞吐，利用現有環境，將吹奏運而天成⋯

「咕⋯⋯ 嗚嗚⋯⋯喔⋯⋯嗯」

家嫂是我遇過眾多女子之中，在口舌之勞中最有天份，亦令我最難把持的一個。

當然，剛剛來了一發，加上我有備而來，所以今次不容易爆發，在吹奏了好一段時間之後，正當我覺得足矣之時， 她放開口⋯

「啾！ 」

家嫂用一雙巨乳夾著巨龍搓弄，再用小咀半親吻半啜著頭口位置，一邊啜一邊用舌頭撩動冠狀位置⋯

「嘩！！ 嗚！！ 忍唔到！ 啊⋯」

在我的容貌在幾秒間迅速老去之時，家嫂滿臉通紅滿意地笑著吞下⋯ 而且嘴巴還是含著，溫柔地包圍著巨龍來回吞吐⋯⋯⋯

這夜，是我洗澡得最長的一次。

仲睇緊doctors
睇完睇吓呢套

中野一花

39天下第一

阿源返咗黎屋企之後，我就安排佢掌管公司既發展部同投資部，希望佢可以幫到我手之餘，亦都同佢多啲出去介紹比世叔伯識，好等佢既人脈關係盡早打好根基。

而二嫂 - Jane, 亦都入咗公司幫手， 佢兩個都係大學主修商業經濟， 而家就做咗阿源助理，基本上佢兩個夫妻檔咁既安排係阿源決定的。

但明明兩個好似貌合神離，個仔又點解要申請Jane做佢副手？ 已經唔係咁好既關係仲要迫住日對夜對？

我唔明白。

咯咯！

「入黎！」

辦公室度大門一打開，見到阿源同二嫂企响門外入黎

「阿爸，我今日剛剛返工滿咗一個月，想睇下你有冇時間，陪你食Lunch」阿源依舊一臉認真，大概就係佢一貫咁嚴肅認真既態度，令到我覺得佢係我繼任既首選。

「哦？ 但你知我一向都係返屋企食中午飯格。」

「知道，所以先特別想問下你可唔可以⋯」

「好～ 反正都咁耐冇抖過氣，幫我叫工人唔駛煮我飯，一陣去木球會食啦」

「好，我而家去安排」

佢兩公婆轉身出去，我發現二嫂全程木無表情，一句說話都冇講過，連老爺都冇叫聲⋯

下午，木球會， 西餐廳。

「阿爸，你駛唔駛試下啲牛扒？呢度啲牛幾好架」

「哈哈！ 我叫得你黎呢度食我唔熟過你？ 何況呢幾年個身體開始年紀大，戒咗牛喇」

「哦⋯ 」阿源一時呆咗

「你照顧下家嫂啦！ 睇下個老婆想食咩好過啦！」

「嗯」 阿源應一應我，將個餐牌打開遞比Jane

「唔該」
二嫂依舊斯文，點一點頭，一邊將左耳既髮鬢彎過耳後，一邊低頭仔細考慮⋯

在靠著落地玻璃的餐枱，下午的陽光向室內四散，配上原本已經美麗動人的二嫂，實在是一幅畫。

「我要呢個，唔該」 溫柔地回答，纖努既手指輕輕指在餐牌上⋯ 整個動作依然優雅，實在令我好難相信早前在廁所所見到既情況⋯

一回想起當晚情況，我身體入面既另一個我好像醒過來了 - 今天穿上杏色的百摺褶， 一雙美麗而白滑的美腿，隨著左右交疊而令褶擺起了小波濤，簡單的灰色薄外套，配上內裡純白色的絲質上衣，是優雅的上班族裝扮，剛好的是， 還戴上一條細緻的珍珠項鏈，令她正好表示了身份上的尊貴。

恰好的裝扮，沒有一分可以挑剔，沒有一分過火⋯ 然而，在純白上衣內，淺色的蕾絲胸罩正在抗議。

無可否認，她的窈窕身材是非常標準，但是，亦不代表她跟曲線是各走兩極。仔細一看，內裡的蕾絲內衣正緊緊束著她的乳房，好像一個循規導矩的好學生在謹守校規一樣克制著。

「老爺，我係咪有野污漕咗？」二嫂臉一點一點的紅起來說。

「哦！ 我睇緊你條珍珠鏈好似邊度見過⋯」

「嗯，係阿源買比我既⋯」 見佢一陣紅的臉上轉為甜笑。

是的，無論點都好，佢地都結咗婚，一定係鍾意對方先會响埋一齊⋯ 呢陣子既不和諧應該係新婚既磨合⋯

「其實阿爸，你頭先話戒咗牛，身體冇咩事吧。」阿源似乎冇理會我同二嫂既對話，轉口問起我近況。

「冇咩事⋯ 不過始終年紀開始大，早啲照顧好身體，等我可以過多幾年仲有氣力去玩啫⋯⋯」

「總之小心身體，有咩事記得要講」

自從個女嫁咗，都冇咩聽過有人關心下，突然聽到個仔咁講，個心都好開心。而兩個仔中，阿源樣樣都有板有眼，唔似阿哥！ 住响屋企咁多年，連我平時既生活習慣都一頭霧水！

「阿爸！ 」

阿陽响公司走廊大叫說

「⋯⋯⋯」我冇出聲，停低腳步怒目而視

「阿爸！ 我有份文件趕住要同你傾！」 佢氣沖沖咁跑過黎，身水身汗咁講

「阿陽，我要講幾多次！ 呢度係公司！」

「對唔住阿爸！ 我真係好急⋯」

「叫返我老闆！一係你可以叫我周生！」

「⋯⋯知道」他囁嚅道

到底係我太偏心，定係個仔資質問題？ 點解兩兄弟會有咁大差別？

入返辦公室。

「你有咩急事要講」 我嘆氣坐在大班椅上

「係⋯ 老闆⋯ 係有關一張大單既問題」

「得我地兩個你可以叫返我做阿爸⋯」 我擺一擺手道

「哦，阿爸！ 我想滙報返，因為有間公司响我地買咗一大批貨，為咗唔好失咗單大生意，我比咗個offer佢⋯ 不過會計部話要阿爸你補簽返，因為要月尾埋數⋯」阿陽面露得意之色

「咩公司咁厲害掃哂我地啲貨？」 心想呢個仔終於做返場好戲喇⋯

「係 德信公司」

「德信？」我好奇

「係呀！」

「英文名係咩」

「Duncan & Sanest Co Ltd, 呢度寫咗⋯⋯」

「你有冇搞錯架！！」 我即時震怒

「做咩⋯ 阿爸」 原本一心領功的他受到咁大反差，一臉疑惑

「呢間係幫我地競爭對手做野既關連公司黎架！ 你一下子比哂啲貨佢！ 仲要平賣！ 咁我地即係雙手將啲生意送比對家！！」

「下！ 阿爸⋯ 我真係唔知⋯」

「出返去！！」

聽晚賣晒飛

炒車派對 你唔係唔睇呀

主: 多謝大家支持

做乜9咁多9野post出黎

我真係嬲到想殺咗佢！ 難得比個權佢學下野，諗住佢會生性，點知做咗個零月就出事！ 而我最嬲既唔係單生意，而係 - 恨鐵不成鋼！

當晚返到屋企，阿陽已經死狗一樣冇出過聲，食飯都冇抬高過個頭。

阿媚就打開話題：
「二叔同二嫂呢？ 咁晏都未返黎食飯既？」

「佢地今晚要見客！ 冇咁早返！」 我對家嫂說

「咁老公你比啲心機啦！ 遲啲同二叔出去見客，咪唔駛二嫂咁辛苦囉⋯ 我都想同佢去下街」

「你叫佢顧掂自己好過啦！ 咁大個人冇啲擔帶！ 到而家呢一刻都冇諗過點樣解決問題！ 剩係烏底個頭驚我話！」

「對⋯對唔住呀⋯ 阿爸， 我會諗下點樣做好架喇」

一直處於僵局，阿媚突然話

「老公，幫我買啲糖水返黎吖⋯ 老爺鍾意食個間呢⋯⋯」

「哦！ 好⋯ 好呀，我而家去！」

一支箭走去開車⋯

刻下全屋得返我同家嫂

「老爺，你唔好再嬲阿陽啦」

「你話呢！」

「我知係佢唔啱，」

家嫂起身行埋我身邊，成個人軟軟的倚靠著我手臂

「所以而家我咪黎代佢賠罪囉⋯」

「可以點賠？！ 大拿拿幾千萬生意⋯」

「噓～ 你唔好咁硬蹦蹦先得架⋯ 我而家咪幫你整返軟佢囉」 佢一隻手指貼著我唇上作靜止狀，另一隻手就一邊拉我上房⋯

入到我房度。

「我叫咗阿陽過海冇咁快返⋯」
家嫂一邊講一邊解開睡袍衫鈕

「而家响房靜靜地可以慢慢呵返你嘛⋯⋯」

一粒、兩粒、三粒⋯

衫鈕慢慢解開，只見內裡肉光漸漸外露⋯

睡袍解開，原來入面是著了一件泳衣型的情趣內衣，好像一條非常幼的泳衣帶連系住身上幾個重要部位，而家嫂身材豐滿，穿起這種內衣不單止合適，還能將其「功能」表達得淋漓盡致⋯

「啾啜⋯」

她走緊錫咗我一啖

「自從上次沖涼之後你都冇理我喇⋯」 幽幽的說

之後一直跟我吻下去，兩雙舌頭互相反覆，纏繞不絕。

「你今晚係大爺，乖乖瞓低，咩都唔駛郁咩都唔做⋯」

「係？」

「係呀⋯ 人地準備咗好耐架喇⋯」
家嫂詭異的笑著，然後將下體的布料拉開⋯

輕輕的拔出了一顆震旦⋯

跟著躺在床上，用手架著雙腿分開⋯
「你睇下⋯ 我今晚忍咗成晚架喇⋯」

只見兩唇分得開開，在兩旁的毛髮也紛紛向外伸延⋯ 又像怒髮衝冠， 不其然，我的下體也在呼應著⋯

「你睇下⋯ 我已經等你好耐喇」 家嫂用左手捽著外圍，不用再細看，都已經見到浸濕得稀巴爛一樣⋯ 一整片森林已經模模糊糊⋯⋯

「你瞓低」

一手推低了我，用左手的潤滑劑塗滿整支肉棒，手不住搓弄，

「噫⋯⋯嗯⋯」 一邊搓，口中悶哼著，而盛臀正隨著動作扭動⋯

巨龍收到信號作出起點指示

家嫂見狀亦沒有理會我意願，直接坐下來⋯

嗞噗⋯⋯

「嗯～ ～ 呀⋯⋯⋯」

巨龍在盛臀之下亦顯得相對眇小，她對準巨龍，臀腰一扭，順勢坐下⋯ 整個龍身已經盡入籠內

她架著馬步，坐下⋯ 挺起⋯ 坐下⋯ 挺起，利用纖腰的擺動，將整條巨龍戲弄得怒目圓睜， 而每一次坐下, 都見她緊緊坐貼，盡量將整支吞噬得完完整整⋯

一切都非常歡愉， 她真的準備得相當貼心⋯

「阿爸！！ 我返黎喇！！」
突然聽到屋內阿陽大叫。

我同家嫂都嚇得方寸大亂！ 刻下只好盡快穿回衣服，草草收拾乾淨⋯

家嫂趕緊穿回衣衫衝出房間，正好阿陽走到門外！

「咦？！ 阿媚你做咩响阿爸房出黎既？」

「我⋯⋯ 老爺頭先話頭痛我咪扶佢上黎，順便幫佢按下囉⋯⋯⋯ 係呢？ 你點解咁快返既？」

「哦～ 我醒呀！ 一邊揸車我打定電話去叫佢做呀！ 唔駛排隊快好多！」

「阿爸～ 你食唔食呀～」

「出返去！」

呯！

我用力關門怒叫

「阿爸做咩⋯」

「你⋯⋯ 唏！」 阿媚嗔叫了一聲。

比個衰仔激到一肚氣，下面又玩到唔三唔四谷住谷住⋯ 我又唔慣自己 丁 咗佢，正想起去中環搵個好野解決之時⋯ 就聽到開門聲，原來二嫂好狼狽咁扶住阿源入屋⋯

「老爺⋯」 佢頂住阿源手臂入屋，累到塊面紅哂咁叫我

「入黎我幫你拖佢上房」

好不容易推佢入房上床⋯

「做咩搞到咁醉？」

「嗯⋯ 佢話同大陸佬傾野一定唔可以托手踭喎⋯⋯」 一臉無奈的說

「都係既⋯ 咁但係都量力而為啦」

「唔⋯ 我有講，但係⋯」

「明既，搞埋阿源手尾先啦」

「我落去搵野幫佢解酒先」

「好」

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

我返入房換好衫落樓，正想出去時，見到二嫂响廚房正爬高搵緊野⋯

佢地今晚見客，阿源就話著件西裝都冇問題，但係女既就要細心打扮： 呢晚Jane 上身著件闊領黑色衫，下身就紡絲短裙配黑色絲襪⋯ 化妝亦比平時隆重，整體上尊重場合得黎又誘惑。

我一邊行埋去，佢太專注櫃入面既野冇察覺到我存在。 直到我行到去佢裙底，佢依舊唔發覺⋯

我抬頭望去，在短裙下，正爬高既二嫂雙腳架開，內在風光一覽無遺： 懂得配搭的她，在黑裙與黑絲襪之內亦穿上了黑色蕾絲T Back⋯⋯ 在黑絲襪帶繫上內褲，在白滑的大腿相襯下簡直絕配。

而我，亦看見內褲的中間⋯ 兩片花瓣正承托著一條幼帶， 剛剛好將神秘一點蓋著，而身體一住郁動，兩片唇正在有意無意間將幼帶隱藏⋯ 就算有一段距離，我的鼻子都好像聞到陣陣花香，像有股魔力吸引著我，鼻子越來越近，越來越近⋯⋯

「呃！ ⋯⋯ 老爺你！ 你⋯ 做咩⋯」

「二嫂你唔⋯好郁，再郁會⋯跌架你」
我一頭裁進兩腿之間，一邊說，鼻子、嘴唇、舌頭⋯ 一律分不清楚的向花心亂跑。

二嫂身體觸感柔軟，跟其他女人不同，無怪有人說「稱骨」能定人貴賤，我完全相信了！ 她可說是骨格精奇，連體香也是出於天然，一般花密的原始味道不但沒有，反之是傳來陣陣香氣，叫人興奮亦忍不住舐下去⋯

「呀⋯⋯ 老爺唔好咁樣！ 我⋯⋯ 嗯⋯⋯」

二嫂上身按著頂櫃門，雙腳各自支撐。 但受不住攻擊，正似縮非縮的⋯

嘭！

二嫂腿一軟，整個跌在地上，而我亦都撞倒了，兩個人皆躺在地上，抬眼一望，二嫂裙下凌亂，我一手伸前正想將那條幼得近乎沒有的內褲脫下⋯

啪！

二嫂一腳踢來，正中我臉，就在我掩面叫痛一刻，她馬上起身⋯

她頭髮凌亂，衣衫狼狽的站著說：
「請你檢點啲！ 我諗阿源都唔希望知道佢爸爸係咁既人！」

說完急急腳跑回房中⋯

當晚我再冇出去，一邊當然不希望阿源失望，另一方面，我亦為剛才二嫂的觸感而心動： 到底，有咩方法要佢自願騎在馬鞍之上呢？

翌日

一如所料，二嫂裝作若無其事的下樓食早餐準備返工，轉頭阿源都一邊繫著領帶一邊落黎⋯

「阿爸，早晨」阿源說

「你努力工作係好，但都要顧下環境⋯」
我一邊望去二嫂一邊說
「你醉咗個老婆响街都唔知點算？」
我再指著二嫂說
「佢尋晚搞到裙甩褲甩呀！」

二嫂聽見我咁講，身子動了一動，左右而言：「嗯， 不過冇事喇」

「知道，阿爸，我會注意返」阿源平靜的回答

細眼望向二嫂，佢雖然依舊細心裝扮，但我睇得出佢尋晚瞓得唔好，一黎要照顧阿源，二黎比我騷擾完，佢既驚魂未定，三黎⋯ 佢尋晚又自慰了！

仲有幾part?

61 now 6

想點？正正經經講下波得唔得？

唔俾佢開po 佢谷精上腦

屌你個閪
脆日日睇？

嘩屌完全封鎖u一陣先

唔推post咪唯有我自己黎

脆狗

甚麼
大家都是辣殺

宜家先23頁推嚟做乜

完全封鎖

肥普講左一月唔會買人。大家可以著番條褲，唔好凍親。

要開炒車派對

四月有得用新球場未嫁

人就一定買唔到，而家連新球場都冇得j

j會賣到幾多錢

[COYS - the only place to watch UEFA champions league in london? human ng laugh, dog dou bark ]

利維定肥普果條？

POCH: WE DON'T HAVE TO SELL TO BUY 🤚

@SpursOfficial manager Mauricio Pochettino does not expect to sign any players in the January transfer window.

But he says they do not have to sell to bring people in...👀

More on the story here:

屌你老母

61

甜故都可以寫長篇

要睇自己追啦 呢度gay佬多 甜故無觀眾

聽日出gazza

Gazzaniga
Trippier Alderweireld Sanchez Davies
Winks Sissolow
Alli Eriksen Son
Kane

都99%係咁 或者出下foyth/rose咁

其實佢唔錯 好過vorm

如果班連登怨婦係熱狗
肯撚定頂唔順個仆街主席轉左會

利狗都輸俾狼隊

下round 作客水晶宮
最後4 個波 差d 要對阿仙奴同曼聯

巨巨復出可以唔洗簽人啦

人地劍指四三雙冠

半場一換出我地就入波

都24歲仲踢U23

牙skipp 同edwards 16歲就踢u23

又要睇唐僧沙夏撚脆同bd

踢U23識唔識open play 入波？

出kwp 可能有得博replay

今場冇入波

We want you to score~
We want you to score~~
Vincent Janssen~
We want you to score~

拉莫斯又搞咩

好黯然見到巨巨咁樣 所以點都要留到老蘭有個真係二號前鋒 可以打到plan b
巨巨 係熱刺對佢唔住

無對佢唔住囉... 俾晒機會佢，但唔識open play 入波
老蘭就真係對佢唔住，有貨交都無得出

係囉 贊臣踢唔掂都已經借左佢去土超等佢再證明自己 但都唔得

熱狗攞過冠未啊

The club have confirmed that Lucas Moura has suffered a knee injury and will not be available for the Cup Tie against Chelsea tomorrow evening.

又傷一個

洪太好返未?

[領隊訪問] 普帥：雲加的離開有點不公平 希望能在熱刺結束執教生涯

《天空體育》報導，熱刺主帥普捷天奴表示自己很尊重雲加，並暗示他願意在熱刺結束個人的執教生涯。

「我對雲加有著非常崇高的敬意，人們談論的是一位執教像阿仙奴這樣的球會長達22年的領隊，還有他取得的成就。你需要做得很好，不僅僅是執教方面，還包括你帶來的價值觀。這就是為什麼我們對雲加最後離隊的方式有點難過的原因，對我們領隊而言，執教不是一項生意，而是一種激情。就雲加給予阿仙奴的一切來說，他離開的方式有些不公平。」

談及自己在熱刺的執教，普捷天奴希望可以像雲加執教阿仙奴那樣一直執教熱刺。

「我希望或者祝願自己能夠在這裏執教20年，然後決定離開或是就此結束我的執教生涯，但我也得問問雲加，如果有天我有了機會選擇，而他是否對離開阿仙奴的方式感到滿意，我不認為他感到高興。」

很多人都認為熱刺無法真正地競爭冠軍，但普捷天奴堅稱金錢並不是組建一支成功球隊的關鍵。

「擁有那樣的資金並不是我的夢想，當然，足夠的資金會提供幫助，但這不是我的夢想。人們認為取得成功的唯一方式就是花錢，但我對現狀感到高興，球會此時此刻正在做著應該做得事情，我很高興能夠在這裏幫助球會，我們有著非常明確的規劃。」

「我可以預見熱刺未來能夠贏得獎杯，但我不確定會是一年還是五年，是我們完成還是其他人來完成，但這一切的基礎都是從我們某天開始贏球開始的。希望未來熱刺能夠成為世界足壇最令人激動人心的球會之一，而不僅僅是英格蘭最令人激動人心的球會。」

來源：直播吧

-leo

普爸爸

屌 又要睇林太

利狗出局都有得j

我地fa cup第四圈好似對水晶宮

好期待人地季尾奪雙冠衝出黎爆晒全連登閘

Mauricio Pochettino wants Tottenham to show their naughty side

[COYS 頑皮普普]

即係插多啲水？

車仔殺手加油， 專心踢波唔撩交打就ok

今晚要weak 點睇

Son 去左報到未？
定打埋曼聯先？

打埋曼聯

[COYS 驚就着多對襪]

[COYS - 普普想買人 但普普不說]

呢個得

大屎忽可能去廣州富力？

應該都係

高質過脆皮狗果D

基本啦

唔通要買人生第一件中超波衫

其實利物浦出局係仲好
少條戰線

1周1賽既話真係冠軍就更加穩

5.5m euro

唯有對佢地個陣踢得頑皮啲啦

今屆我地踢溫布來好撚廢
今晚睇黎凶多吉少
我都係做假熱訓覺算

levy賣中超都咁平

開始老又傷多過踢，賣左起碼可以讓番個外援位出黎。賣左之後可以入杜高尼、拉比奧特或尼當比利是但一個。

算係咁，大屎忽開始老同大傷，本身又冇星味同唔靚仔。

賣去廣州富力

如果有傷-》再外借到R&F

三米利打港超不是夢

Hi大左？
想要amos定skipp呀？2個要晒都得

中超有新限制啊又

得番半年約，一月唔賣約尾免費走

推呢個

rabiot

人地唔想黎啊

Ff太多
賣人純粹轉咁啲錢比利維洗

打曼會輸幾多粒?.?

[COYS - 肥普你真頑皮]

過左今晚先算。四強仲要打兩場，姐係要比軌456兩次。
而家連馬會都睇好熱刺，咁先最危險。

molamola

賣人還債

主勝過兩倍又唔算特別睇好嘅

我地投票

[COYS - 普普想買人 但普普不說] 正皮
[COYS - 肥普你真頑皮] 負皮

贏左可以再同七公嘅頑皮普普角逐熱刺球迷吹水區110嘅標題

希望可以投埋 炒車派對
同埋 殺車狗 挫曼狗

不了

脆皮狗成日出黎搞事

凶多吉少

兩個都好
一個110 一個111啦不如

咁不如112叫［COYS - 脆皮你真on9］

今晚返到好夜先收工，返到屋企沖個涼就等開波。

買左七嫂今晚攞牌，4倍

兒子係踢到邊場走

好似踢埋獌

而幾場用到佢盡先放人

【#轉會SportsLight】

BBC記者Simon Stone報導，#熱刺 中場丹比利（Mousa Dembele）將以1100萬鎊轉投 #北京國安。此外，前鋒贊臣（Vincent Janssen）亦在一月離隊。

#體嘢

巨巨都要走了

放啦，對大家都好。
望就望夏天有前鋒加盟。

巨巨會去邊

西布朗，史篤果d啦

人就走，但，真係會買人咩

巨巨facebook終於有更新
真心我地浪費咗佢喇，襯後生祝佢搵到另一隊更啱佢架啦

而家賣的都係後備。賣左對戰力都冇影響，反而可以讓番外援名額出黎。

尊重民意

都是好事黎既

Dembele真係無法...
但好難買到有級數既代替。
結果又係用Dier

Dier復出又

DIER可唔可以休息多D

Tottenham Hotspur have accepted an offer in the region of £9million from Beijing Sinobo Guoan for midfielder Mousa Dembele. (Sky Sports) #THFC

Sky 都出左，[COYS - 多謝和再見大屎忽］

3m 最後一場係邊場??

曼城定狼隊

Dier 啱啱出道時好好用，又萬金油，又好火，係栢加後少有的英型硬漢。係之後比肥普迫佢打企位型防中先做四不像。

11月4號對狼，科出醜果場

應該狼隊
一開波就傷左，到宜家

贏波喎

哦

賣走件垃圾未

三米

佢d 控球邊個可以學到
d ”cool "波技術

仲諗住如果係廣州富力可以近近地去睇下

我覺得細屎忽有啲影子
但突破能力始終差啲

大屎忽種身體質素同技術 都少啦
不過都係臨老先開發到 冇咁上下經驗技術 都唔會有同一個啦

素果隻步大力雄都係另一種替代黎，暫時都頂到下。希望夏天再買中場。

[COYS - Goodbye the Big Ass]

某個意義上素素仲岩我地打法過三米 素素當個波係炸彈 會想盡快傳走佢 又可以直線盤球帶上去唔會拖節奏
三米雖然cool 波世界第一 但次次都三米短傳 突破雖然一定過到人 但過完人之後又會拖慢節奏搵人比

佢踢中堅咪又係炸彈 除左防空ok 都麻麻

屌
叫 [COYS - 利維賣屎忽] 啦

叫肥普想頑皮

再見了大家

啱啱黎果年都得嫁，試過拍住超人。

熱刺俾人吹到係國家icon

到畢爾包想買老蘭喇
開個盤呢個窗會賣幾多人好過啦

[COYS - OHHHH~ MOUSA DEMBELE~]

國家隊icon用唔哂土炮名額

人地回家
靴理拉都想番去

國安從未接觸丹比利

北京中赫國安總經理李明表示，國安從未與丹比利接觸過。

今天多間英國媒體包括BBC、天空體育均稱，國安接近簽下熱刺中場穆沙·丹比利(Mousa Dembele)，不過在接受新京報記者電話採訪時，北京國安總經理李明否認了這則消息：「國安從未與丹比利接觸過，如果說丹比利會來國安，那一定不是真的。」

利維放流料

軌臨時上力
熱刺早段入波 1-0
瘋狂U形傳球入唔到
89分鐘輸反擊 比軌拎到作客入球 1-1完場

依家去中1/10 1.1倍

其實 無作客入球

唔係去廣州富力咩

佢係寫Any Chinese club 1/10

聯賽杯係單場定兩回合

兩回合

頑皮熱呢個名幾好聽

3米下家去邊投注選項唔見左
已經FIRM左中超?

姐係熱要另外作客一次軌？

咩呀 作客兩次喎
邊有主場

咁今晚可以做假熱啦

你岩

兩邊應該都出正選陣容？

講真 賣完屎忽唔買中場
唔係諗住用winks+sslow正選
amos+skipp輪換
wanyama打字呀

Dier

有呢個人咩

訓先 傻先睇

假熱報到

聽朝8點返學
無計啦

今晚幾點,REDDIT冇既

4點

估下邊個係牙朗邊個係脆皮？

脆又扭得又斬得
不如直接推去打翼
右閘位用kwp頂
咁今年連暑假都可以唔洗買人

利維估陣容@20190109 04:00 Carabao Cup Spurs v.s. Chelsea

TEAM NEWS:
@LucasMoura7 (knee) sustained an injury against Tranmere and will miss tomorrow's game. He will be assessed ahead of Sunday's match against Man Utd.
@ericdier (appendicitis) – continuing on-field conditioning.
@VictorWanyama (knee) – continuing on-field rehabilitation.
@ErikLamela (illness) has returned to training with the squad.

深夜西波系列, 傷得既傷, 病得既病, 切盲腸既切盲腸
Lucas Moura傷, 淨返Son, 下星期踢亞洲杯之後可能無翼
光刀又唔會出...Feel 到前面無乜爆破點.
今場繼續打4-4-2 Diamond...不過Kane變左攻中.
因為Alli, Son 打後上身後波會好D.
Kane 同Eriksen 係中場放長波/ 遠射好D
SSK, Winks 都可以補充返D 中場推進力.
後面左Rose, 右Aurier
中堅Sanchez + A4, GK Gazzaniga

弱點都係右後防個邊喇....預左S6 +Crazy =派膠
車仔有機會出 Odoi 爆一爆個個位.
個人覺的車仔D後生個班其實OK, Loftus Cheek, Barkley 個班仲有活力
出個班可能仲勁...小心.

COME ON YOU SPURS.

COYS

100% +1

主席分析好合理

深宵西波不了，早抖

超人仲傷緊？

知道有Lamela已經唔洗睇

最後200賭本想支持自己隊，但理智又話我知隊波今晚應該naughty 唔生性，點好？
七公今晚買唔買我熱？

理智話你聽
唔好買深夜西波

我覺得會和

4點西波不了

原本都覺得和…但見到脆就覺得開撚硬下盤

今晚比人打就有份
winks sumbeckham 黑山 son
全部紙咁薄

加沙nigga

四大拳王 冇左三個 得番個撩交打王阿里 打條撚咩 最好秋個兩件 素素 d山 毒撚黎

其實winks都好惹火

winks好好火 幾次都有撩架打

素素其實好斯文，根本上唔foul人
d山跑跑下都會自己仆...

咁多位熱迷手足
今晚剷還剷
淨係剷安得唔得？

#723阿古路狂入150球 • 1h
屌你老母臭閪熱狗輸撚左即刻爆鳩佢地閘

素素真係斯文到爆

爆就緊
睇下你地爆定我爆

贏輸佢都爆入黎啦 做埋D ON9野吸引注意

有冇清有link

話時話我都唔記得左原來2－2 開拖個場屌你alli 停賽

後備有七嫂出黎打柒對面

個場唔計後備 得老孫 toby 隊長冇牌

見到後備真係唔開胃.....睇45分鐘訓算

lamela 係被動技
要甩左波先識辣人
真係廢鳩黎

睇左一眼盤 似贏

同上次一樣打全場逼搶..

兒子

有冇link

傾倒掛..........

對面件幼幼好似有d料到

嗰下以為有

好似食唔太應冇乜力

Any link???

eriksen 0壓力比得差到

大力神今日唔係好得.....

唔好怪自己啦

素素個假身勁到

屌WINKS!!!!!!!!!!!!!!

winks真係好撚廢

12碼啦屌

冇OFFSIDE應該係12碼

好似有OFF

冇OFFSIDE呢下要紅喎屌

Pen

有咩理由單刀機會波皮都HI唔到唔係紅..........

黑哨渦，咁都12???

kane明搏架啦

VAR checking for PK, not checking offside

12碼之神

有check埋 offside

好似宜家冇全餐？

我覺得唔應該12

咩都check 哂的~

先CHECK左OFFSIDE
之後個12碼唔洗講啦

其實都真係炒傾炒得幾勁

之前好似話offside 只係check入波，無講12碼會check offside

係 個12碼係100% 只要唔係OFFSIDE

有12唔會紅
除非危險動作

岩岩睇 條片好似check埋？

炒到傾真係跳水空翻咁

Kane啲12碼真係好勁

屌你老母kane咪撚插水啦
var你真頑皮 迫害車狗

我條垃圾link 1分鐘窒2秒
啱啱penalty前同我窒機
求巴打share

平排啦，一定冇offside

依家好似改左例禁區入面犯規唔洗全餐

winks食屎大 咁樣拎牌

一定有啦屌佢我熱又黑 我地BIG4 隊點會輸呀

Winks哩個位唔駛落腳啦
冇啦啦黃牌

平時去開livetv.sx搵link
好順
acestream sopcast flash都有

thanks bro

不得不讚脆果種鬥心

咁既波都跑到盡去追

希望佢防守進步埋

開始有d火 son比人踼趺幾次了

肥普 : VAR殺死了比賽
等回帶

拳王好似熱好身準備隻揪咁

VAR真頑皮

對面個新仔完全唔似新仔 d波都交得準 又冷靜

拜出到35m 想買佢啊

嘩 以佢地買人既手畢黎講都算大喇 平時等免簽國內

撞撚死我地兒子了

素素啱啱嗰下過人

屌 差d派膠

加沙好撚彩

幸運童子

嚇到賴屎

咁都可以撞柱撞唔入，幸運龍真係唔係浪得虛名

其實佢唔救係入撚左 真係幸運童子

黑氣石就比人笠死咗喇

對面個新仔目前仲好過波安 世三呢兩個

成隊都唔知踢乜撚，靠球證-6贏
上幾年踢咁好，反而要輸

dele alli碌柒咁都唔知想點

拖得好慢

睇睇下發現 呢場同狼隊果場幾似
領先左又係開始鳩踢 攻唔到上去

又係失波既節奏 但仲未去到個波都控唔穩 一控唔穩=玩完比人456

如果唔係大陸啲旁述冇啦啦叫 應該訓撚左

好驚winks 個位
而家素素要不斷包脆個位
好彩eriksen 踢後左一格

肥仔今日策略都係拖到好慢
後場不斷互傳引對方上嚟
再睇準一下直線傳上去
唔係好慣哩個打法

咁踢 如果中場唔係winks加ssk會放心好多

谷得果10分鐘

但呢個都算方法之中最好果個 反正你做波都做唔撚到入架啦

同埋叫盡量省體力

車肯壓前d , winks呢個位穿硬

睇下sarri有無料到睇得穿

原來車已經射左8腳

Winks仲要上半場無啦啦on99咁拎張牌
好怕出事

嘩 大好機會呀屌 傾比eriksen應該入左

防守有ssk執晒漏
進攻又可以交比大力臣搞
左右交下波，偶然mark下人都覺得佢好吃力

插水

傾勁撚到D腳頭

rose開角球

對面冇中鋒野野遠射 好慘

又射一球

好彩

脆又走漏左

成功擾亂fake開左toby
真心好彩

傾咪傷呀

唔好傷啊

冇事既

eriksen one two with the corner flag

訓，超悶

未悶死嘅揮個手

阿嫂出場啦

訓左5分鐘

佢扮瞓，專心j佢老婆

咁都想要pen

上次輸果場對面手球咗幾次又唔見佢地講

一入黎就飛剷

必疲技黎

柒公真係

話左入黎打交

每日任務完成

咁都黃

踩唔到腳都黃 可能因為個底花

幸運童子癲到

吹停做乜鳩 射入左睇番var有冇犯咪得 直接stop個play係乜野var黎..

認真講 世界盃 西甲 法甲都係咁啦

第一次睇skipp,個樣真係幾老

老蘭入到波我自貼

老蘭守高波時間？

rose有機會拉親

守足全場

悶到

最後角球有幫到手

守左70分鐘

垃圾波
不過贏

肥普真係on9 任人輕鬆禁制狂攻

成功打到部署既節奏

全季五十幾場都主攻就死

七公條女除咗MMA 仲有咩用?

依啲波真係一場半場好
拖到睇都睇到眼訓

有啲激情咁啦，好睇過son行屍走肉

下場 89分鐘前2:1 熱刺拎作客入球優勢
點知被絕殺 再一次收皮

儲力打獌啦 對面都係鳩射多

嬴得一球實輸返

好頑皮

冇作客入球

呢場醒 留哂力打曼聯
但係其實守得唔穩
btw lamela rubbish

Lamela年年都係咁loop
垃圾波 -》傷 -〉復出 -》兩三腳好波-〉垃圾波

七嫂一出黎就頑皮仔

馬後炮論姐 依家任人狂攻 好似搏一鋪咁 守到咪守

skipp 入黎比人扭到仆街
買件中場好嗎

成隊都踢得好好

係少林唔知出黎做乜鳩

施素高而家真係勁到癲

下半場真係擺明守
同dele講叫佢墮後做清道夫
不過堅有用

你都係垃圾

但肥仔唔係覺得主場1:0穩呀

肥普自己講盃仔比唔上英超歐聯喎

上半場已經拖到閪咁撚樣啦wo

有冇巴打見到danny rose比魯迪加恰
我講緊完場握手嗰陣

下場主場對獌點都唔失得分

唔知嘈咩
Kane即係推開人

當時魯迪加雙手拍rose塊面

又衝得又撞得
真正box to box
但進攻分波唔好靠佢

正仆街
輸波打人

主乜場 根本全季作客 我覺得隊波咁攰唔知有冇一分

今場已經盡力留
希望頂埋下場

mu 防守咁屎
係DDG 勁

蛙蛙臉解放晒成隊魔力喇
好驚

最明顯今場大力神普通到不能再普通

次次推生個波之後 一傳個下即刻

一球

仲要gazza 有份投motm, 踢成點??

下回合繼續頑皮防守

原來最頑皮係肥普
出口術

又輕輕鬆鬆食車狗

大部分幾好
長傳一般

臭咁都有非洲最佳陣容
究竟冇人材到咩地步

值得啊
我覺得佢真係motm
救到幾球遠射

要龍carry

熱刺後防真係炸彈黎
冇gazza救真係rip
好心買人啦
勁嘅老 後生d又廢

下遊打法

gazza 除左有球牛油手之外好穩

睇到u入車love po

佢車迷黎

小勝
果然深宵西波，一個post都推唔到

究竟你係獌定猁

竟然贏左

假熱留名

咁樣黑左人地一球
人地嬲豬下場實456我地

場波係咪太西？
點解公海無人討論既？

應該係太少MMA,要下下收山腳先會有人講

son比人睇穿左啦，每次1on1都比人食晒位

因為真係好悶

但我地如果玩短傳佢唔係太啱
腳下功夫同傳波麻麻地
隊長夾好多

隊長腳下功夫都唔多掂喎 下下大腳都片出界

腳下功夫還腳下功夫 傳球還傳球

隊長兩樣都係fail

你講到好似腳下功夫好掂咁

下個po叫 [COYS - 我叫你幻皮熱] 好唔好

黑左球都咁平靜

我熱黑人係平常事

肥普你真頑皮

如果幫你老無變翻做處，收翻緊個閪門
我諗你老豆老無都好開心

轉哂國藉啫 今年世界盃咪非洲人攞左

邊有黑
真係冇offside喎

不過我熱係原罪

第二角度睇係off
算啦, 肥普賽後繼續屌尻Var

下面那張個波已經踢開咗
上面就剛剛踢嗰下

不過沙利話車仔啲後衛見到舉旗就停晒腳步哩下係真

熱狗又黑哨
下場番史丹福橋可以打大架啦

深夜西波完全唔知咩事

上圖條線畫係kane隻腳到
下圖直頭係唔平行

VAR攞個咁既角度真係終極硬膠

[COYS - VAR執柒佢啦]

波事係猁迷？

[COYS - 頑皮的var]

未有VAR前其實啲後衛見到旁證舉旗就會收腳唔追
而球證都會傾向相信旁證去吹

［COYS - VAR你真狡猾 老是常出現］

咪啦 好撚尷尬

#thfc are interested in signing Hertha Berlin striker Davie Selke this month. [Fussball Transfers]
咩人黎

rose google jpg.

200%係
上半身越位

波事係痢講左好耐喇，之前痢輸嗰場話鏝贏得醜陋 戅鳩鳩

唔會囉，隊長傳d波都唔準，成日傳失

fifa 用過
好似係類似柱躉型前鋒

[COYS - 撐頑皮 反脆皮]

new 巨巨
5mins impress me

肥普咁仆街既,人地爭緊升班,咁樣跣自己師傅都有

Tottenham goalkeeper Michel Vorm has been offered to Leeds United, according to reliable Yorkshire

ok嘅 夠用嘅 英冠

開始對狗打飛機

戴菲沙基喎 早幾年踢不來梅去咗萊比錫嗰個
嗰陣吹到德國國家隊中鋒新希望 之後冇咗影

好少睇德甲

Mike Dean has been announced as the referee for Tottenham's Premier League clash with Manchester United

轉左會啦 有咩用

好似佢近幾次吹 , 熱刺都輸

NEW STADIUM - FURTHER DELAYS CONFIRMED

The Club have today confirmed that there have been further delays with the construction of The Tottenham Hotspur Stadium.

Our Premier League matches against Watford (30 January), Newcastle United (2 February) and Leicester City (10 February) – and our Champions League match against Borussia Dortmund (13 February) – will take place at Wembley Stadium.

Should we continue to progress to the fifth round of the FA Cup and have a home draw, this too would be played at Wembley Stadium (weekend of 16/17 February).

We are still yet to be told when the two test events will be scheduled and an official opening date for the new ground.

Delay delay no more

究竟有新球場定新球員先呢

今個夏天：無新球場、無新球員

個主場好似做得仲差過大陸基建

nowhere stadium

球會沒有主場

大屎忽

上面唔係話咗北京唔認咩？

脆都唔認自己廢啦

國安否認左啦

無人開就我開po啦

[COYS - G.O.A.T. 大屎忽一路好走] 熱刺球迷吹水區 110

推爆佢啦

Push

歡

迎